Trouvez la plus grande valeur dans la liste donnée.

Essayez cet exercice en utilisant uniquement une variable temporaire, une boucle
[for](https://docs.python.org/fr/3/tutorial/controlflow.html#for-statements),
et un
[if](https://docs.python.org/fr/3/tutorial/controlflow.html#if-statements)
pour
[comparer](https://docs.python.org/fr/3/tutorial/controlflow.html#if-statements)
les valeurs.

J'ai pré-rempli la liste dans la zone de code, mais au cas où vous la
perdiez, là voici :

```python
the_list = [
    143266561,
    1738152473,
    312377936,
    1027708881,
    1871655963,
    1495785517,
    1858250798,
    1693786723,
    374455497,
    430158267,
]
```
